要嬴，唔係要打嬴警察，係要瓦解警隊，之後取代警隊！

利伸：核彈都唔割and學術討論，不鼓勵任何人做犯法行為

硬拚係冇可能嬴到警察，要從民心上瓦解警隊

而家每個星期六日就例行衝突，星期一至五都圍警局
次次都有人俾人拉，少則幾十，多則百幾，而警察基本上冇損失

市民唔洗＂前線＂再展示警察既暴虐同卑鄙，暴打市民、濫捕、私役，等等
有良心或智商正常既人己經歸哂邊，唔洗理班冇腦藍絲，到佢地俾警察打鑊就知咩事
而家好多人己經睇警暴睇到夠，睇到心痛，睇到想嘔、抑鬱
再咁落去，一係就拉哂所有示威者之後輸，一係就示威推向極端暴力化，香港可能真係會爆發內戰，老實講，我兩樣都唔想

所以行動要進入下一個階段：
＂如何制衡警察＂

聚集民意有兩個原素：＂力量與正義＂
正義外國傳媒同民調已經講得好清楚，由69開始示威者相對警政既正當性係不斷上升
但力量方面就相反，警政既優勢相對示威者既差距係不斷擴大
包括：
人數，警察好有可能請左外援，而示威者被拉，受傷既不斷增加
武裝，警察己經用實彈，漼淚彈放題，示威者都係用緊一個月前既裝備
詭計，警察用喬裝人仕混入，示威者係接近冇可以混入警察，而冇有效既放鬼放法
法律，律政師己經全面不避嫌地配合警察，示威者被捕後連見律師都未必得

如果繼續用一種對方冇傷害，而示威者會被捕同打殘，
就算有七百萬人加入勇武都係會俾得三萬警隊拉哂同打殘
所以再係咁落去民意係一定逆轉，因為
呢個世界唔會有人長期支持一班必輸既人！！
唔好屌人勝利球迷，係示威者要俾人睇到勝利既希望，
而唔係只有一幕一幕慘烈既場面。
有好多人己經頂唔順唔睇片同直播，或者自責自己支持示威者係推佢地去死
亦唔明白示威者作出一d對full gear警察毫無傷害既＂攻擊＂，而被捕、被打，有何意義

傳聞而家每日有quota，每日要拉幾多人交數，達到2000人
吳志森節目講
由91開始警察開始周圍逗人，拉人，打人，
而家唔洗去堵路、圍警局，警察己經成為對市民隨時隨地既安全威脅
所以以後行動既方針要以制衡警察既霸道行為，盡力保護普通市民或示威者

e.g.大家諗下，同樣係同警察對侍：
A情況係示威者保護被警察濫暴既年青人，
B係堵路，圍警局
A民意上較為容易接受，可以救到一人，相對上較為安全
B係主動去增加被捕風險，冇得益，對方冇損失

如果再有721白衫人事件，警察唔理，示威者一隊＂天兵天將＂去趕走呢班人，
香港警隊就可以正式收皮，721元朗大空，好多前線出左上環，後門就俾人燒了

要嬴，唔係打嬴警隊，係要瓦解警隊

夠人多就噓走入商場／屋苑既警察，等等

實際操作如何做到，大家再討論，我係想提出今後既方向，轉攻為守。

總結，去到而家，警政暴行己經浮哂面，冇需要再用人頭揭露俾市民睇
民意收集或保持係要用盡方法阻止警黑暴力，唔係衝去警局俾機會警察濫權
而家呢個係黃金機會，如果示威者能轉型做＂民間自衛隊＂，以保護市民為己任（呢個應該係大部分示威者既初衷），制衡己經腐敗不堪既香港警察既話
做到所有人見到示威者就安心，見警察就走都走唔切
唔單止可以鞏固而家既支持者，中立同淺藍只要自己或識既人俾＂民間自衛隊＂幫過都會變成最堅實既支持者呀！！

攻城為下，攻心為上
真正做到：＂不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人＂
唔洗亦冇可能用武力打嬴警察，只要我地從人心瓦解成個警隊，呢隻警政合一既魔鬼就會煙消雲散
仲有成日話六大訴求係解散警隊，就算真係解散到，都要有人睇住社會治安一段時去成立新警隊，如果唔係就永遠俾警察以＂維持治安＂為名渣住春袋，解散唔到，＂民間自衛隊＂就可以頂住果段時間，亦可以轉職到＂新警隊＂。

解散同取代左之後點對待＂前警察＂就......

實際做法：
有組織既方式就可以用成立保安公司，
可以說服不滿而家企喺警察一面既保安公司既業主轉過黎

【元朗恐襲】真心，如果眾籌，成立「香港自衛隊保安公司」

冇組織既話，就用番telegram等call人幫手
或者雙線進行

大家可以討論下！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

pish

P牌都照推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

一有普選，一定要將三萬警犬大審判！！！

樓主魯魯修點睇？

大家用烏克蘭做例子，烏克蘭最後係軍隊變節先嬴到警察
我地冇，只能攻心，冇能力硬拚，我地要認清事實

警察最後既處理其實可以嬴左先講
五大訴求達成到，普選特首，候選人自然會將當時民意主流如何處理警隊納入政崗
而家講我覺得會有d打草驚蛇，令佢地有更大反抗

其實普選特首，唔代表佢係支持我吔果邊

其實解散警隊之後，都係先會發生嘅事

普選

我明白，但我認為如果將清算／解散警隊放入而家既輿論戰就會陷入泥沼
e.g.冇警察我個女俾人強姦點算呀，etc
呢場輿論戰等嬴左，同有一隊＂民間自衛隊＂先講

打個比喻，你媾到條女先好問人洗唔洗帶袋呀
到你上過幾次先慢慢哄佢＂消除隔膜＂呀

幾贊同樓主! 同埋唯一制行呢班黑警只有解放軍,向注港解放軍日日宣傳你地人工只係香港警察十分之一,希望佢哋全面接管,解散香港警隊,到時你哋解放軍人工倍數增加,等班差佬咪以為個個月出三糧咁很惡,知道個飯碗可能不保,呢招謝力打力,攬炒都要班黑警塾屍底!

烏克蘭解散警隊係烏克蘭警察最後幫返烏克蘭人

香港我覺得呢班解散驚隊後係潛在嘅恐怖分子，解散後必須驅逐

兩班人係有分別，烏克蘭警察無時無刻都有反省自己，

Anyway, I agree with you

落解散軍，大陸都係得公安城管

解散軍落嚟，香港已經玩撚完

反制警察護送警察子女番學！！

民間每區護送番學團

而家可以考慮每區由大學生、打工仔同c奶每日去約一個時間、地點
一齊護送中、小學生番學，減少受防暴警、黑社會、藍絲滋擾
之後大學生、打工仔番工番學，c奶就去買送煮飯

即使有少許衝突，畫面上、民意上同國際層面，如果係為保護學生番學
我諗會好少人敢出黎批評啦，一定會勝過示威者晚晚去圍警局
［自發救港，下一代］孔教學院大成何郭佩珍中學

頭蓋：反對任何犯法行為

我當然明白所有人都對警隊極反感，
我都諗過好多方法之後點處理佢地既

如果解放軍出，但唔解散警隊，一齊打鳩我地點算...

聽朝再推post

兵行儉着! 警察係老虎,市民係鼠,解放軍係象,鼠係唔可能食老虎,只有象先可以食虎,到時只剩象,但鼠係可以食象,現家中間攝咗隻老虎所以點攪都冇起色.

如果想＂見到警察＂，而家每朝都有機會先到真人，點解要夜夜隔住警局既鐵閘同牆咁見外姐

當佢單手都可以赢,冇需要双手

你sure你呢隻鼠收到象皮?

鼠虎象三方變數太多,重要虎象係兩方,二打一,赢面係緊付0,起碼冇咗一方,少隻香爐少隻鬼,一打一,睇牌面都公平D先,到時隻象實搞鳩隻鼠,大条道理大蝦細,到時吹雞叫暴龍美帝出手,都大條道理

出解就係完全攬炮，但始終主動權喺對方到，唔能夠完全靠呢步

幫推

幫推x2